「求救！」電腦mon 偵測唔到訊號

啱啱用完朋友個電腦mon test咗部主機係沒事 係我個mon開機已經沒訊號 但係個mon仲有電過 亦都有基本反應

我個mon仲有冇得救？

利申：個mon用咗十幾年,主機換咗2-3次

推

換過個mon

問題係有冇救先

有得救邊個想晒錢

試下換線/port

用左十幾年掉撚左佢啦

換咗，唔得

主機無事
轉線轉port唔得
個mon掉得

Hdmi都無 換左佢啦

之前可能用1080p,set返900p

都幾肯定換個mon就得
新機仲有VGA/DVI?

而家新mon平少少個d一個唔使一千蚊，係你就唔搞咁多野直接換一個#fan#p

display壞咗

換mon解決咗 此po已完

放過件古董啦

啱啱將它拎咗出黎

換MOON啦，十幾年貨仔差唔多啦，普通文書MOON才2, 300蚊有交易